有咩方法令到左膠投比侵侵 (理性討論)

美國班左膠真係當正拜登係救世主
拜登做過咩仆街野
班左膠都可以合理化或者選擇性失明

即係拜登立法要美國人食屎飲尿做晚餐
班左膠要跟住拜登政策晚餐食屎飲尿

見上屆總統大選希婆得票仲多過侵侵
證明左膠越來越多
其實好唔健康

到底有咩方法可以
令到左膠回心轉意投票投侵侵

(純粹討論唔好太認真干預美國大選)

btw 見到共和黨國會議員呢排Twitter開火
話China Joe 同 賀黑婆
臨近大選開始好戲在後頭
侵侵下一步會點做呢

槍殺哂佢地

美國持槍係合法

班左膠寧願要做中國人

會建議你放棄,和而不同其實真係唔容易.

China Joe 一上台
失業率創歷年新高
每日病毒確診人數10萬人

叫佢地去中國住返357年

睇開new york times washington post
佢地寫親有關選情都係focus 喺國內政策多
感覺班左膠其實唔太care 對華政策

左膠反侵最開心
害死美國都唔知

樓主嘅諗頭短期黎講絕無可能，因為愚昧嘅人要感受到切膚之痛至會有覺悟懺悔嘅可能。左膠正正就係愚昧所以先膠，要佢地投Trump，首先要佢地喺Biden (如果Biden 今次選到）或者民主黨人手上受好大嘅苦，然後Trump 如果2024仲肯出黎選嘅話佢地先有投佢嘅可能

放棄佢地都得
班友點教都唔會聽

左膠同我地睇問題角度好唔同
人地focus係social justices/racial equality/climate justice/diversity
Rather than我地而家concern 既野
等於同藍絲廢老講嘢一樣

侵侵今次真係靠中間派選民 + 沉默大多數

上次希婆多票到恐怖

其實打支那牌基本上無得輸
理論上左膠應該比右派反獨裁既
左膠係理想主義
本身反獨裁未必直接到佢地有著數
傳統係右派重利益
所以揭露多D 美國大公司同政商親共
打親共牌既一定無運行

唔係班網軍點會咁惡

試過，根本唔得，班左癌痴線到reddit上只講中共衰都走入黎說trump bad然後downvote你，同中共打手同level

希望侵侵依家打支那牌最好狠心D
唔洗留情

班左膠鍾意拎俄羅斯話侵侵
一講中國就講俄羅斯

沉默大多數多數唔會用Twitter同左膠噪

所以beijing joe唔輸，就真係民主黨賣香港

不過真係唔好用香港人身份屌
但係網上世界鬼知你係香港人？

當然唔好用香港人身份介入美國大選
呢D野交返比共和黨去屌民主黨就得
呢排共和黨都開始開波

From會員#15828

Pin咗

睇9月debate見真章

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,快D follow + 多謝人

侵侵達成中東局勢穩定！

對大選選情有幫助？？？

播多啲biden pedo片

話畀左膠聽china joe仲衰撚過特朗普， 惡意中傷支持共和黨嘅黑人都係種族歧視， 拒絕接見海外港人團體可以話係唔支持香港抗爭力量， 甚至講到明取消關稅根，本就係任由商家佬將就業機會外送比敵國， 徹底剝削本土美國人嘅生存空間兼壓榨海外勞動階層

左膠：我睇唔到！我唔知！

不停貼Biden Harris 老人痴呆、種族歧視、互屌等言論俾佢哋睇

Eg
Harris: 18-24 歲係白痴
咁你都投係白痴中既白痴

天真嬌了

玩左咁耐國際戰線，綜合左大量白左嘅諗法：
anyone but trump
又稱TDS = Trump derangement syndrome

左膠其實同藍屍一鳩樣
"我唔知 我唔理 睇唔到!!!"

大把左膠唔覺得支共有問題
佢地淨係識講侵通俄, 係Xi best fd, Ivanka好多生意
你同佢講hunter biden咩
佢又會話"not Hunter running for president"

覺得支共有問題嘅
會覺得china joe好有經驗 上得大台 咩佢cabinet係one of the best
聯合到其他西方國家抗中

TikTok?
never a threat, not abt national securit
Trump just mad some kids embarrassed him in his rally
they all data-mine anyway

WHO?
trump never listens to the scientist
we need WHO more than ever
no worry, Biden will join WHO back in Jan

conclusion:
可以嘗試 但發現係TDS就講多都晒鳩氣
你唔會說服到藍屍 同樣你都唔會說到左膠

講疫情 之前仲有mainstream講
China bought us time
learn from China

China back to normal and we still struggling
"just a hoax?"
"it will disappear?"
"it will get worse b4 it get better?"
Trump cut CDC funding & left us vulnerable

屌你老母信唔信送到你去委內瑞拉享受共產主義吖呀？！
喺自由領土向外來獨裁政權效忠根本就係叛國

左膠：信拜登！唔驚

等睇阿侵撚到Creepy Joe一棟都冇

如何Creepy Joe淆底唔出席電視辯論
就等於政治自殺
美國人好重視電視辯論
聽聞好似九月底電視辯論

真係好撚感概，侵侵一個普通花花公子生意人，夠膽企出嚟屌柒班賣美撚，左治北韓右打中東，貿易戰撚爆支那，真正n年嚟最強總統，未出武肺前經濟仲要勁到仆街，竟然淪為歐美笑柄，班死鬼佬真係蠢撚過豬

侵侵以前冇做開政治行業
洲長眾議員參議員都未做過
冇咩政治包袱所以夠膽出嚟屌賣美撚
絕對係爆冷政治人才

武漢肺炎就冇辦法
當地鬼佬又唔肯戴口罩
照繼續開party去游水 BLM示威
邊個總統做都一樣搞唔掂

緊張自己係正常事,內政搞唔好國民話之你出面打贏幾多場仗.Clinton 收Bush 皮就係呢一向"It's economic！stupid！"

侵侵依家Economic都仲未搞得掂

賣慘

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

唔係，佢地只係唔鍾意侵，我諗佢地會寧願選隻貓做美國總統都唔會比侵做

左膠: 請停止逼害中国

預期拉攏左膠，不如將注意放喺中間選民

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

中間選民應該唔似左膠咁On9

叫佢地唔好投Joe China但投晒兩院俾民主黨牽制侵侵內政？

如果係Pompeo / Marco Rubio / Ted Cruz 選總統
左膠會點睇

I have a plan, pls pin ar
幫手填下面條 link

係知名 YouTube channel Vox 要收集佢咃拍咩 topic 好
齊齊填 香港/Uyghurs/US-China relations 等
學 #30 comment (會員#15828) 話齋

冇架，唯一可以做就係睇住班左膠做黑人同支那ge奴隸 ，同埋為共和黨祈禱

利申：系教徒但非耶撚。支持用武力打柒邪惡軸心國

左膠：我愛中國肺炎

你肯定投拜登嘅係「左膠」？
「左膠」點睇都係Bernie AOC Warren嗰邊
由初選開始就投拜登嗰班係白人中產收成期撚就真
個光譜同舊泛民基本上無分別 自己參透下

你係真係想引人投Trump嘅話
狙擊返民主黨核心逼死晒啲左翼夾硬推Biden
等啲靚仔好似16年咁焦土投Trump仲好啦
雖然香港人咁樣玩超可疑

或者Trump今屆都係贏選舉人票呢

咁其實派痴呆登出嚟算係畀侵追近返，應該點都有啲游離派覺得痴呆登廢啩派第二個的話侵既贏面仲細

我覺得呢個 post 幾真實，可以參考下

Creepy Joe 成日亂講嘢
真係似Dementia Joe

而家個女副總統人選...其實都幾強硬，唔算好左

立場反覆呀佢

狙擊返民主黨核心係咪指希婆電郵門，繼而令啲游離派轉投侵?
咁希望嚟緊痴呆登會有更多既醜聞爆出

事實係好多人都知kamala係bad choice
not to mention Joe

白左係咪都投拜登，記得送層樓俾BLM

［美國共產］BLM要白人送房屋俾黑人

左都可以好強硬 radical left
睇佢record

美國副總統候選人Kamala Harris (賀錦麗) 被指為偏向親中

要美國人感受到變成支那既危機先得

侵侵應該實有China Joe醜聞
當然要留返大選前開波

你有無方法可以令藍c投比本土派？

BLM繼續搶野

BLM政治正確
成功爭取黑人女副總統

試過，結果block柒你，ban你，刪你post,同中共一樣

fuck them all to death

LGBT!

正解，識玩一定玩分化

你越吹奏侵，佢地就越當左侵係共同敵人，令中產收成期同bernie bro團結反侵
要侵贏，最緊要分化到班mainstream 同bernie bro
上屆hilary 都係因為咁樣輸，有班左傾既民主黨人唔投票玩焦土

用番香港既例子，假設黃藍係6:4比，要黃營輸最重要係分化到溫和同激進派

其實blm 班真正左膠好多都唔妥joe biden，覺得佢廢同太保守
加上最後又搵左個溫和派既做副手，令佢地覺得班黨內大佬唔會放權比激進派

利申︰美國jj

就巴打喺美國所見，BLM四圍looting而民主黨州份又放軟手腳，有冇機由藍轉紅?

依個Post好似有兩個平行時空嘅人講緊嘢咁

加洲同紐約洲果d 深藍一定唔會，大家唔好ff
swing state 黎黎去去得幾個，florida/ohio/penn/michigan etc
我覺得blm 呢d 意識形態野對選舉既影響唔係真係咁大
一般人都係睇經濟，就業等等

好似又幾有道理

其實對真正左膠黎講 佢地係含淚投 Biden #settleforbiden

太睇少佢地憎Trump嘅程度喇
大把人心目中佢係為錢咩都得 包括幫中共
覺得佢打壓BLM證明佢親近獨裁者羨慕習近平
屌佢單邊主義助長中國(唔係完全冇道理)
但去到一個點 會覺得制裁係幫緊中共
例如Trump話香港市場會go to hell
佢地即刻話 仲唔係出賣緊香港人？
都未計寧願叫特朗普病毒都唔可以叫武漢病毒

所以用香港名義可以做嘅
就只有著重多啲中共嘅惡行
繼續鞏固香港有咩獨特之處
運動嘅初衷緣起等等

其實與其強求改變佢地
可能諗下點喺2020加速到最盡仲實際

不如討論下點令中立撚投比侵侵，有個美國朋友（華裔）話唔會投比拜登，又唔會投比侵

佢話侵都唔係為美國好

This is Chi-Na

合理 當初初選嘅時候
根本好少人係即係走出黎話撐拜登

同有咩方法令到你加份中國共產黨一樣

制裁香港唔知算唔算一個切入點
喺香港睇落好明顯嘅野隔咗個海其實感覺唔到
佢地唔會知香港人果下有幾爽

個鳩講嘅形象太深入民心 所以同一段說話
佢地比較記得佢講紐約會多咗生意果啲on9野
唔鍾意嘅人未仔細諗佢啲政策已經cancel咗佢

佢哋唔係要拜登贏而係侵輸
不愧係libtard國際主義

最簡單就係鬥左 話biden唔夠左

等佢地投第三個更左嘅黨 界走拜登啲票

其實好多人都係咁諗

咁Trump 今屆贏

求其搵個州，設立中國區，政策同中國睇齊，侵侵為中央人民政府，完全封閉，傳媒控制，起晒高樓大廈偽造政績等入面嘅人打飛機，大型示威就直接坦克碌豬

捉佢返大陸